{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050594",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해빛뜰마을펜션"
    },
    "text": "海水浴場に位置するペンションでは体験プログラム連携サービスを提供しています。 ペンションの前には美しい砂浜が広がっていてペンションの位置はとても便利です。 すべてのサイトはランダム割り当てで、チェックアウトは12時となっています。 車泊区域では追加テントの設置が不可能であり、入室時間は14時からで退室は11時までと制限されています。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを希望する場合はグリル当たり20,000ウォンの費用を払わなければならず、炭は個別購入形式です。 乳幼児を含む乳児基準人数は追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 無料インターネットが提供されており、ペット連れの場合は入室できません。 様々な体験プログラムを楽しむことができ、キッチンや客室は禁煙ですが、バーベキュー場や駐車は可能です。 また、このペンションは家族旅行に適しており、海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの前の砂浜はどのように広がっていますか？",
            "answer": "美しい砂浜が広がっています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "車泊区域ではテントを設置することができますか？",
            "answer": "車泊区域ではテントの設置が不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は14時からで、退室時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、グリル当たり20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "炭はどのような形式で購入できますか？",
            "answer": "炭は個別に購入する形式です。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含む乳児基準人数は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、乳幼児を含む乳児基準人数は追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような体験プログラムが楽しめますか？",
            "answer": "様々な体験プログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キッチンや客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、キッチンや客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場や駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族旅行に適しており、海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 407
    }
}